港人vs共產黨 最後一鋪,輸咗等於滅族 特殊技能打機場春袋

樓主喺機場撚出咗好多post有好多人支持又比好多三毛小
綜合兩個月以來嘅形勢分享一下,大家要明白嘅我哋而家係輸緊 (有人傷亡，幾百人被捕，好多人而家俾人炒魷魚，仲有屈人係高鐵裏面叫雞。CLS)

機場=共產黨嘅春袋
共產黨最快打壓喺機場員工同保護機場就知道係佢哋最驚嘅地方,所以希望大家集中去返機場打
依兩三個月咁多嘅唔同運動有邊一次係有外國領事直接到場了解。就喺機場果次
有邊一次活動之後美國總統同所有高級官員直接屌柒支那。就係機場果次
天安門佔領失敗,香港人三次 百萬人上街政府都唔會回應五大訴求.以事實黎睇最有用嘅地方係機場

冇得下一鋪--輸咗等於香港人滅族
1.而家場運動未完 新彊果套管治方式已經o係香港出現
白色恐怖, 鼓勵人民互相告發, 加強監控, 所有硬件已經o係準備階段
如果運動輸左既話, 可以將新彊果套完全帶黎香港
2.共產黨都係依個運動嗰度 已經學識左點樣應變
-警察加黑社會一齊打香港人,
-禁制令
-企業歸邊同出賣員工
-街頭戰爭催淚彈加速龍 拘捕所有人
-司法有理冇理暴動罪10年
-twitter google, fb,微博互聯網消息控制
共產黨係依兩個月學到咁多野之後如果今次運動真係輸咗下次根本連起頭都好難

打Boss =用特殊技能去打弱點+打好多回合
同打機一樣-打大佬呢你唔可以用一般招式十個人100個人靜坐唱歌係唔夠㗎
你自己打大佬嘅時候都用盡所有招式 特殊技能外掛啦咁而家梗係要call齊人嗎起碼過五千人一萬人去機場就有用.
機場影響佢一兩次唔夠, 同打Boss一樣可能要打好多回合,所以唔好俾人捉,等大家可以繼續打round. 一兩次機場活動失敗亦都唔好氣餒

仲有,個人嘅能力有限(我自己識條春咩) 希望用呢個post等大家覺得機場有用嘅巴打可以集合諗出完善嘅方法(既唔會俾人捉亦都可以有實際效果)

機場

推

被控義士們依家點？

認同 政府唔理訴求
既然要談判就要有實力
聽朝機場

推到共產黨滅亡

我

機場要出chinazi,先得到世界民意

push

Thanks

春袋

政府冇曬招啦 到呢刻剩係識分化 又行返一開始條路 大家頂住好無

打機呢個比喻好
真係要不停對準要害打